[CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (8)

永續殺臭閪計劃

大家估下crossover閃電俠會唔會同大超賽跑

唔好玩啦,做死cw自己

Flash 今季套 suit 真係好撚柒

Supergirl 扑野彩色版流出

Mola mola

點解可以咁高清

點解可以咁高質

黃狗射尿

呢個超人真係太細粒

根本一啲霸氣都冇

俾Oli打到仆街

lm

Lena咁好抽

唔怪得之Kara要著保護甲

個面具佬會唔會係Lex黎

靠件甲姐
埋身就收皮

Agent of Liberty已經講埋演員人選wor

MM成日行黎行去我覺得佢重多戲份過以前

Kara俾lena拖住變唔到身果度好滑稽

同埋kara彈子彈其實已經殺左果三條友

聽日終於有LOT睇
最期待就係呢套

transgender, lesbian x 2046

OG CW Flash

呀Jay套衫睇落身型仲大隻過Oliver 套衫實在太柒

Gothan Bane

新衫最柒係用舊頭套

Kara著甲之後個分身應該會多d出場

90s Flash
新suit有返下巴位應該會好好多

連amell都carry唔到套柒suit
好心就掉左佢啦

好想同個變性人玩玩

oliver啲鬚咪下巴位囉

炒左設計條友啦 仲衰過s1果套

套crossover 唔會全集都係oliver同barry調轉掛

果時又係無下巴，但都OK
點解呢套會咁柒

連Oli都Carry唔到
好似Facebook個低成本Cosplay肥仔咁

Oli 個肚腩

巨型交叉集

幾套野最期待都係crossover果幾集

Amell 明明有腹肌，做乜變咗腩肉

兩個都好大抽

dllm stephen amell做flash真係唔得 佢個肚仔加鬚根搞到好似低成本cosplay咁

曱甴頭盔

個頭盔真係好柒

換衫唔換頭盔
完全唔撚夾

Lot照舊行痴線路線

supergirl個catco新女角係男變女既變性人, 如果佢鐘意男人咁算唔算GAY?

唔算
因為佢而家無論生理同心理都係女人

點生理上係女人?
佢有子宮?
可以生仔?

oliver 個仔 william 一見到7 roy 就出櫃, 原來係GAY

佢移除左條撚 裝左個閪
身份證都變做女人
如果有男人同佢扑野 係屌佢個閪
如果要可以生仔先係女人 咁大把不育既女人都唔係女人

我都呆左呆
Daddy issues

我可以

唔係要生到仔先係女人，男人有睪丸女人有子宮係基本，legally係女人 biologically根本就係男人，依家頂多叫做太監+GAY

咁你覺得屌佢既男人係基定直

建議你睇埋佢IG啲相先

被矇騙嘅直佬，就好似你覺得佢係真女人咁

咁如果扑佢既知佢係變性都照扑 咁係直定攣

變性人一向外表比真女人正，比真女人更加女性化，不過始終佢冇子宮，佢天生係製造精子既男人，只不過自己閹咗，再加個人造陰道，但其實裏面空既， 又冇陰道神經線，可能只係keep住原有部份嘅賓州神經線，假陰道當然又冇G點，唔識分泌陰道液體，就算有分泌物都只係直腸組織既簾幕分泌(呢度唔明可以上網搵吓變性手術嘅原理)，呢啲分泌物同專門用嚟滋潤賓州進入嘅真正陰液差太遠。

一句講晒假野就係假野

男人對個矽膠公仔都有性趣，屌變性人其實同樣原理，不過變性人本身係男人比較嘔心，如果你可以跨過呢個心理障礙咁你可以照屌，理由就同一路食飯一路屙屎一樣，過得到自己心理關口就得，呢個同自己食慾同性取向無關。

但係嗰邊變性人，本身係男人又鍾意男人所以係GAY

其實佢真係除咗對腳比例好加上皮膚白滑無毛⋯個樣仲係好男人，你試吓唔好望佢對腳

CW劇啲化妝算勁，起碼睇啲相都似女人
佢IG自己影嗰啲就勁醜樣，甚至有啲柒

有冇圖
見佢係ted talk個look都柒柒地

但佢個殻都係女人
佢想做女人又阻唔到人

我覺得Brainiac個外星人look勁柒

選角問題⋯

法律上佢要做咪俾佢做囉，生物學上DNA仲係XY改唔到YY

我覺得佢人類mode個陣好正wor 同Winn唔同既另一種geek

所以就算佢dna係女人又點

聯合集幾時播

同性戀=性傾向為同性
異性戀=性傾向為異性
A既出生生理係男性(有JER)，但A既性別認知係女人(而且變埋性移除自己既男性生殖器)，係佢既認知中，男人係「異性」，咁佢中意男人就應該係異性戀，佢係a straight woman而唔係a gay man

性別心理學上應該係咁睇

當然如果你要由生物學角度睇，性別二元咁分佢就應該歸為gay既方向

XY鍾意XY 同 YY鐘意YY = GAY
其他都是藉口

屌你老母

既然你有答案 咁仲討論啲咩

邊講邊諗先有答案

威囉

好似狒狒

今季又要繼續比佢煩住

射撚死佢算啦

Oil 一野轟落去算啦

OLI食女無數
估唔到佢個仔

今集有CAPTAIN AMERICA

William is gay as well

呢個咩撚野POST黎

點解要整到件衫咁7
明明season 4好型

好想睇atom做返superman

john正仆街…上季爭住做green arrow..今季又話呢樣個樣唔做

lena

oli好狗

兩仔爺食曬全人類

未睇 綠箭有美隊？

上巴哈見到果位係咁放自己youtube channal既巴打
台仔都係咁屌

仆街回錯

有呀
幾勁

今集LOT 個老豆，咁似回到未來做奸角個條友既，同一個人？

正式宣佈monitor係cw劇還原度最高角色 好似係

咁快拍完連動集

Kodiak
Red Dart套衫幾靚
Silencer個套...

單挑打爆diaz

唔撚係呱，cw而家係咪全民搞gay

佢地有打過咩
Btw Diaz真係好撚廢 Felicity單挑都打贏佢

個Sherlock wells 會跟成季?
The greatest detective of the multiverse
騎劫左batman個朵?
臨尾個幕係咪話Nora返黎搵Barry唔係佢自己一個決定, 應該有其他人幫手, 可能有其他陰謀 ?

Stephen 自己twitter 都fw呢張

Flash套suit 裝左野係入面？連gg都著到有肚腩既 同埋大舊左睇上黎

冇人講monitor

政治正確到咁撚樣

本身漫畫入面Connor (Oliver個仔)係gay

個造型幾型

咁樣睇又幾撚型

個頭跟足

型就唔敢講 睇coie唔覺娘咩(笑)

吹到cicada supergirl又捉唔到 legends又捉唔到 連the league都捉唔到 仲要連名都唔知

但係detective wells已經係平行世界捉左30幾次

如果無nora返黎change timeline 已經收工啦

btw我唔信oliver收唔到條友皮

oliver宇宙最強

Melissa世界級

有幾張好似Blake Lively

佢係咪冇死角

但cw Connor係John個仔
本身仲以為會話William同Zoe有野

From Tumblr, 呢張好好笑

黑仔Constantine繼自家摺劇後
又累全家？
新一季首集LoT跌到極低收視
打後無起色的話睇來好快會摺

食野都可以靚成咁

cw劇嚟算係咁啦喎
係咪太多les情節？

快d寫死diaz啦
唔想見到佢

Supergirl 個Mercy幾有韻味

一定好大食

今季正係睇Supergirl ，連Arrow都唔想睇住

4劇黎講Arrow的確最少靚女
而家Speedy走埋

LOT 好笑喎
Gary

Gary真係痴撚線 咬lin

以前果堆 huntress, cupid, shado, isabel 個個都勁正

Isabel好樣衰

我幾buy呢type樣

有無人覺得LOT 火槍佬成日CHOK聲好難頂

反而麻麻 Constantine種accent

最少女係Flash下話，得Caitlin
Iris, Sa燒

講起就嬲，最靚果個patty出一陣就冇咗

咪係，Linda都好過兩件黑婆

熟女黎講 Cecile同Caitlin老母都好正
Iris個演員其實身材都好好
仲有以前有Gypsy jingle my bell

我覺得最難頂係rip hunter
成日扮大佬講道理

唔講都唔記得rip hunter呢條友
明明覺得佢應該本身係套戲既主角,依加人影都無

吹到cicada真係好大
但算係有依據
好似咩超能力都無用(可能超人類都無用)
而佢又有神武(唔知有無超能力BUFF TIM)
咁oli贏唔到都正常

我以為真聲
未聽過佢lot有第2把聲

Prison Break 去到Season 5把聲都係咁上下

Rip真係煩膠中既煩膠

Rip個角色寫衰咗
本身好中意個演員

ralph理論上唔係應該有曬devoe啲能力嘅咩

仲有成日側起個死人頭

Cbr好堅信會有anti monitor

腦入面浮左佢個pose出黎

千奇唔好 我寧願佢hehe都好過佢同癲狗個女一齊

只係記得佢第一季講過佢見過man of steel die and the dark knight fall..完

唔好唔記得個陣未flashpoint...一句flashpoint乜都講得通

第一季LOT想玩黑暗同搞到好有絕望感點知好失敗
反而宜家原全派膠重好睇 呢家個tune反而岩呢班人

Beebo

Beebo好得意 好想佢岀多d場

同埋s1最撚大既敗筆就係兩隻hawk
特別Hawkgirl
屌你老母最撚垃圾無用煩膠角色
成個S1重要圍繞住佢地黎講

睇完呢集
好肯定cicada係caitin老豆

新wells既氣場好勁 開始中意呢個新wells

死唔斷氣…仲要ray同jackson都鍾意佢

Hawkgirl 哨牙 好難想像Ray 點解會沉佢
S2 果斷飛走兩隻Hawk, 人少D 仲好D.

個撚個見到hawkgirl都讚佢靚
真係痴撚線
之後入隊既zari同amaya就真係正啦

靠晒佢推主線劇情

zari真係好正，次次佢ig開live都會狗衝入去同佢sextalk

前世未見過女…

最尾個個應該唔係caitlin

Flash 果邊Casio 又冧佢
LOT Ray 同 Jackson 又冧佢
如果係Sara 我都服D, 呢條哨牙黑妹何德何能

邊個casio...cisco?

Casio

仲有cisco都like佢

Nora仲煩過臭西

但每次佢西iris面都覺得好心涼

Nia Nal真係好靚，劇入面真係比任何一個女⻆色更女性化，因為跨性別？

兩條八婆

已經冇人講black lightning

因為都唔關事

Flash museum=Star lab 懶到

希望唔好變成Flash一集一個meta既套路

今集重點係多了個女meta幫細女訓練同埋拉左tobias

未睇...

sorry

唔差

當你睇過佢個女啪啪啪果D片就改觀曬,八婆臭西無料扮四條成日要話事 個樣又要西口西面

佢兩個會唔會一齊 ruby rose好似係sheshe

所以無lot

果片?

咩片

會唔會有亂倫劇情

好心就換撚左件野佢啦
又唔貼身
又柒

依家楓林成日上唔到去睇
有咩網可以睇😢

天天韓劇

Kara係屬於Lena
好似話分配俾Alex, 所以無Sara

攪多p sheshe得唔得
臭西死開

好cute cute

漫畫入面好似同Maggie

你岩，因為Alex係原創角色

終於一過追返flash s4
Wells

係咩網睇

S5就有另一個Wells放心

又sheshe 就黎厭啦

deleted scene

睇完sg最新個集
用左成集鋪排Agent of Liberty既origin story 好明智
最後揭曉左件power rangers衫咩料

我覺得今集幾好…帶出奸角點樣成魔…好過上2季

係 好過用大半季妹下妹下咁講佢既過去

有死角!!!!!
尾二張,終於搵到張冇咁靚相

雖然係cg景但幾靚

"Stop it, you two idiots"

Flash:ok boss

Supergirl搵到故事寫法

件suit又柒左既

Sarah 好正，飛住釘露半球周圍走

而家arrow 真係好“沉” 氣， 個Diaz 可以拖咁耐都未完真係好煩膠

今季暫時都好高汁喎

監獄條線幾好睇下

係
仲有未來條線

Constantine真係好正
睇黎LOT會係破S4魔咒

以為又係搞1，2集就會出獄

我都覺得好悶下 diaz算咩
唔係hey kid洗咗底 大家使咁悶
重有arrow大把敵人啦 唔使佢

LOT反而係最好睇

唔敢講Lot最好睇
不過一定係最撚痴線

Monitor

羅莽

GG個樣好有喜感

成個畫面似大超捉佢去叫雞但FLASH話唔去呀我有老婆

第3集扭斷人隻手再KO左幾件石Q

一撚樣隻熊貓同GG個樣

雖然兩母女都咁西咁煩

但nora串9 iris真係好爽

Meta tech

diaz呢啲level
趁Barry而家得閒call佢嚟捉人好過啦

頂點解要寫到Barry欣然接受臭西未來做既野

btw cisco今集去左邊,雖然佢係一般人眼中係死左啫

佢得閒咩.. SPN 可以拍到老喎
拍到S40都照睇

話佢返左鄉下養傷

如果barry黎捉 1集1個season..完

diaz今集打左D咩 一拳打撚爆幅牆 又黎miraclo?

今季oliver坐監幾好睇 希望唔好咁快岀黎

Halloween造型啫
不過得張相已經夠我J了

LOT真係鳩得好好睇

痴得夠匀循

好滑稽

上半季係咪諗住咁樣出動

今集唔記oliver 個part, 設計1捉diaz 都on 9, 有三個半meta human 嘅助手，憑你4丁友真係捉到？
你話今集係未on 9

大家都fbi，
過去借special agent poindexter嚟搞掂啦

1個想要power..一個就唔想要

flash Detective Joe West 演員因在暑假期間
弄傷背部關係要醫治
暫時離開flash劇集
其實大家可以睇到頭幾集Joe的戲份已沒有動作戲
和多是坐著的場口

變左Captain Singh上陣

句野有聲

如果gary係香港一定係最佳員工 夢遊都掛住番工

屌個nora真係好撚on9
睇撚到燥

準備成季睇佢地一家三口既family issues啦

有幾戇鳩

遺傳

好撚恐怖

以我睇咗咁多季CW嘅經驗
Arrow個矮仔應該就係監獄線嘅大Boss
如果唔係嘅話我會好失望

好合理

nora搞到捉唔到meta然後barry被秒/救nora--->然後iris西面/nora自責-->推主線-->barry同nora出動但nora變煩膠驚累事-->iris/ barry鼓勵佢--> 打贏meta

我預計到每集既套路應該係咁

99.9%係佢
肯定oli遲下會保護條矮仔搞到受傷定點
之後條矮仔就會開估話對佢好失望之類

應該就快出黎
無理由crossover仲坐緊監

可能Barry拎一拎佢出黎

姐係個矮仔可能就係個demons?

oli監獄跳上去好正

arrow無睇兩季，今季再開始睇過

點解william去到煉獄個樣好似大個左咁多咁？

同埋Roy轉左人？又係好似唔同晒樣

應該過咗好多年？

完美咁演繹左就算冇裝都係唔係nothing

同一人嚟架

真係玩coie

supergirl高質咗好多，寫到人物衝突，唔再以前咁鳩流流

今集簡單直接

Nora快撚啲死

Why 13/11

原來係咁

今季應該係flash forward

選舉

上一季已經好有水準

我係咸濕仔

睇完上集真係99.9%肯定係佢
但如果係真，今季個present手法好低莊
之前Prometheus 起碼真係唔會估到先

希望唔好係佢 好冇癮季季都係身邊既人

我睇漏左啲咩 點解覺得九成係佢？

通常冇啦啦痴埋去個d都係有d問題嫁啦

唔知呢 呢個都係想有人保 唔知係真係有野定點

我覺得入面咁多人唔搵係要搵ollie..都有d問題…雖然ollie係arrow..佢又係坐冤枉監

希望佢唔好係demons 反而想佢比人打死而激發番oliver d殺人慾望出黎 鳩左幾季唔殺人 想睇番佢好似s1s2咁殘暴咁殺人

black canary同huntress都上大銀幕

想睇佢殺晒啲犯再大叫
No prison can hold me!!!

you have failed this city 好耐冇聽過

beebo老是常出現

其實隻野係咩黎？外星人？

lot入面個隻公仔

我知 但隻野係點黎 就咁普通一隻公仔？

好似係

係好受歡迎既玩具公仔

想問今集個兩個比人洗腦既外星人 係咪s1個陣Kara姨丈放走左既個幾個外星囚犯

s2出場過既寄生魔
不過照咁睇呀Jensen特工會死

睇左ARROW第5集預告D人留言肥city會死

Wally係咪唔會再做常駐？
佢上季喺lot好幫得手

係就快

睇左生肉今集片尾同william講左冇可能係肥city叫佢番黎 因為佢已經死左

普天同慶

原來咁多人都咁憎肥city想佢死

由第3季開始變煩膠已經想佢收皮

明明第一二季個陣最正

安份守己做it女咪好，坐正oliver愛人個位之後變煩膠

古代北歐戰神黎架

始終覺得arrow係配black canary

係，最好係配laurel，兩個好襯

not this laurel...

而家呢個新arrow都應該係roy

覺唔覺今季laurel順眼咗？

rayge

呢個laurel再順眼都已經唔係嗰個同oliver一齊長大嘅laurel了
I know who you are in your bones, Oliver.

Jonn唔洗做阿頭反而多咗發揮機會

beebo真係老是常出現

星期一所有電視台劇集墊底劇 及比對CW DC 5劇同樣墊底

你唔提我都唔記得有個咁既人

Zoe都幾靚女

上季已經覺得靚女

Kara件甲著得一集多d

Sg新女咁快死
集中俄文kara

下季腰砍大唔大

明明口碑最好

但係未來柒左

仲要死得咁撚on9

俄文kara好正

反而山齊士將壇野越搞越大

邊個山齊士

上上面巴打應該係指新敵人似曼聯山齊士 btw, mercy咁就死撚咗，仲想j多陣，有少少kate beckinsale影子

第4季整死laurel都唔知做咩

明明已經無第一季第二季個陣咁黑人憎

有D似Elektra

dinah個喉嚨位有1劃 似用唔到sonic attack

可否不死，冇功都有勞。

似係

好睇喎
希望唔好砍

Gary同Constantine散左?

lot down晒落黎 但出到第3集仲未得閒有時間動力睇
arrow 呢季又係講 ricardo diaz 一直係到圍繞成個 city fbi 都無晒佢乎
真係頂唔順 劇情又拖 每集都要1.3倍速 睇完就算

明明今季劇情癲得嚟好過癮

Future Dinah 又索咗

點解好似變左黑人

明明好睇過基閃電...果陣BEEBO打大佬真係估你唔到

lot今季唔多掂

唔係呀 上集好尻…中間變左音樂劇

我覺得仲幾好睇喎
Constantine 撐場

主要睇oliver條監獄線

主要睇未來線
唔知oliver係咪會斷手

有一齊咩?, sp咋, 我覺得ava同西裝nick幾襯

係咪除左Lena, 所有要角都知Kara係supergirl ? 呢個setting真係好on 9

Constantine 呃佢去做餌之嘛，邊有一齊過，sp都冇份

今集搞咁大輪都摧毀唔到ollie

係咪要好似smallville咁，lena到最尾點都變奸角

Ollie神早喺俄羅斯慣啦
一係就好似Prometheus 咁迫到佢I like it and I want to

問題，今日冇flash?點解？

係…一個人經過左咁多事都仲生存到…點會比呢d野咁易摧毀到…
最後講 i am inmate 4587 好有霸氣

講起inmate 4587，早幾集一開始講嗰句仲講到好開心同好正義咁

即係bl都冇

可能未知diaz搞佢屋企人掛…一開始都係想安份守己快d出番去

今集專登不斷提起Queen family同Robert Queen嘅legacy
睇嚟畀哂暗示new green arrow係邊個

今集gary同nick講俾constantine 飛左

連lena老母同maggie都估到, Lena係真on 9 定扮唔知

我知，但gary講嘢都好信？
佢不嬲傻，get dumped又唔係一定要食咗先

AMAYA咁都可以復活真係犀利

佢個仔 但係基佬黎

乜料呀...Constantine又係gay㗎咩？

唔係gay, bi者, 之前上過sara

下集有機會出番佢 好似見佢假死咁

我覺得好似山狗

中女咁快死

今季好黑色幽默

未必係佢個仔 姓Queen嘅可以唔止三個

依家先睇哂四集閃電俠，個女個角色真係好煩
完全唔係幫手而係不斷搗亂玩鳩Barry

回到過去鬧老母 因為老母未來會對佢做既野
嚴重懷疑編劇係想幫Iris洗底先創造Nora呢個角色

之前傳話會有另一個妹出場

我有少少明點解Iris要壓抑佢個能力，怕冇咗老公之後連個女都可能冇埋
其實第一集冇咗舊嘢就送佢走啦，少佢少好多麻煩

叫Emiko 好似係

到底仲有幾多個私生子？

覺得套劇好似想將Diaz塑造到Kingpin咁款
但個演員本身都冇果種charisma做呢D終極大佬角色

無呢個氣場

上輯結局阿女幫老豆打爆個墮落人造衛星已經產生左依個個flashpoint

個感覺係佢冇果種自覺性去減少變數出現，不斷講未來有乜有物
性格唔好提一直叛逆期
最後佢改名做XP好過，因為佢係extra problems

其實呢個位好疑惑 barry上季尾好似講過得佢一個係打唔爆個satellite 咁本身個timelines 會係點

本身上季尾有fans 估話barry本身呢度會死 但依家睇黎又唔係咁 有時d fans theory 仲有趣過本身個劇情

你D咩taste 第一二季好睇
上年開始膠
依家集集都覺得好悶

覺得diaz好似big bang theory個Stuart

點解ray Palmer係arrow +LOT 頭兩季冇咁膠

S3+4 整到佢低B咁

第一季好睇

第一季

LoT認真地派膠先好睇

你咩taste 第一季都好睇
上季明明最高質

係咪覆錯

係 想覆上面話第一季好睇條友

似痴ollie個監躉fd多d..定同1個人

Morning 4587 beautiful day

nora 係咪les?
前幾集讚佢老母個死對頭cute 果度好曖昧

係呀
William都係gay

邊集? 冇咩印象

arrow條未來線仲好睇

CW套套英雄劇都有主要角色係同性戀
政治正確到過晒火

william

其實邊到有講willaim係gay?

佢自己講話MY BOY FRIEND....

未來同監獄都好睇

其他，特別係diaz唔該收皮

我係OLIVER會想死 自己以前食咁多女 但個仔係GAY

要還嫁 好似係

2打6做兩季boss

diaz呢啲垃圾矮撚如果喺第一二季嘅話一集都射死幾件，普通到仆街嘅街邊古惑仔

arrow 係咪最後一季？
希望唔好草草收尾

條友上一季頭十幾集根本係d行行企企既路人角黎
名都up唔出果種
點知有集無端端跳出來話佢係幕後boss
咁垃圾既角竟然可以做埋下一季boss

點解成日要有gay佬

一間屌得多女又有女權走出黎鬧唔尊重女性

見到william係gay真係屌咗出聲

政治正確
要有gay，要有lesbian，要有黑人，要有女人

對白要暗寸侵侵

變性人都有啦。點少得Gay。

martha

其實係一開頭似係玩deathstroke同佢仔條線 不過比人ban左就求其砌隊野出黎 cayden james diaz仲有幾件唔知邊個 但cayden james冇乜霸氣撐唔到場就整瓜佢搵diaz上位 其實佢個樣都夠惡 但衰在細粒同太煩膠..同埋上位上得太快 好夾硬黎 呢頭係跟班 過幾日控制哂成個star city

都真係有啲矮

佢真人得174 完全冇氣場
stephen amell 185但佢咁大隻都唔覺真係好高啦

原來Stephen Amell有185
Curtis係咪全劇最高

diggle 188
curtis 195
連dinah都有173
diaz 174

wb收番deathstorke真比on9..唔係拍之前已經傾掂數嫁啦咩…下下都咁收翻又要改劇本…之後suicide squad已經係咁

生人霸死地,死霸爛霸又拍唔到 執柒左佢啦電影版

成日都話拍…搞勁耐…flash個電影版又係

食屎啦WB
CW呢邊個個都唔俾出，Titans果邊遲下又有Batman又有 Deathstroke(聽講)

titans好似係自己品牌？唔同cw要借

CW真係俾佢恰死，算鳩數啦WB
CW個Crossover成本低你JL咁多都收你皮

crossover真心高質…就算自己幾爛都好…去到crossover就會突然高質番

上兩季聯動真係正撚到癲 屌打jl

唔講幾套一齊crossover..剩係講flash+supergirl個2個crossover再加ollie亂入幫手打reverse flash都已經回味無窮

Sg同Flash第一次crossover唔掂喎

TV版連動起碼我唔撚洗睇超人出黎打完,咁拍黎做麥鳩 JL執左佢啦

係咩…我覺得跨電視台拍得都算係咁…

可能係反派問題
同埋幾個女人打交無啦啦Barry係到

最後係好兒戲…不過為日後帶supergirl入cw世界都有好處

最大功績

做咩今個星期flash 無torrent 無字幕downlaod

放棄左supergirl同the flash

今季arrow講未來 好似幾正
Felicity is dead
Zoe

睇明日傳奇開心笑下

有constantine加持

有無人同我一樣覺得constantine開portal果個動作同cg好型

要念埋咒

Supergirl 睇到3x14想直接放棄睇s4算
有無咩對劇情重要影響？

大結局直接影響到第4季劇情
第3季應該唔錯架喎 點解想棄？

因為停播囉

涯到去第三季好犀利
第二季睇到一半無睇

有太多劇未追 所以想棄S3追返進度
第二季Maggie Alex
見親有Scene係有哂呢2個即Skip

反埋白眼

有冇人覺得Ben Lockwood都幾醒

正評留名

Supergirl今季想玩BVS?
Guardian 當 batman?

閃電妹有新劇

oliver:屌你老母咁樣玩9我

真係惡夢

我可唔可以一支射死個八婆醒啊

一箭射撚死臭西得唔得

佢嗰下拍手，我反而覺得似肥媽食平d

iris恨到啦…仲記得第一季話he's hot

今集arrow好撚正呀

有冇link

剩係DOWN左生肉咋

邊度有生肉 你講到咁好想快啲睇

今集kara個look
真係好撚完美

下面果兩套衫

kara啲OL look真係世界級,仲要間唔時托下副眼鏡,淫到痴線

有邊集唔完美

S1成日著緊身褲

我錯 但係今集係寧舍完美

真係有仇報。

1個人要讀完14個PhD要幾耐時間？

Arrow今季集集都高質 感到安慰

SG開始悶
借外星人玩仇外問題幾無聊
快d講俄國kara好過

MM做返detective

Ben 有啲似 Adrian Chase

Adrian癲啲

其實Catco班人左膠到癲癲地
雖然Agent of Liberty班友一刀切要殺曬所有外星人係極端
但係無可否認班外星人真係會為地球帶黎好多災難喎
James同Lena完全冇惗過Ben經歷過啲咩先會導致呢個局面一尾叫人大愛包容

Oliver fing兩碌棍出黎個下好型

今集同talia走廊打果段好正

佢話佢叫Oliver Queen嗰下

今集好高汁

冇睇FLASH想問今季BOSS打咩

應該係cicada

係咪speedster黎

唔係…今季玩到連物件都可以有dark meta

上季唔係打speedster已經唔大興趣睇 今季仲玩到咁 我繼續睇4587算

因為上季打爆左個有dark meta既衛星好似係…

Cls玩乜鳩

有排做…剩係人都有可以做4件…講物件又做多4季

越做越爛 反而4587越做越好

s3,4 都捱過既時候冇野捱唔過

棄左冇睇唔知

arrow wo

哦 其實s3又唔覺真係好差 係武指太廢

但s4出事 冇啦啦整隻咁既野 物攻對魔攻 點打呀

s4 幫thea醫番好

玩得過份左 去到最後仲要小朋友齊打交咁兩班人互打

其實我已經唔記得點破佢個魔攻魔防…
s3 都話有d印象點打贏ra's

打爆左個石像就冇哂魔法

仲兒戲過s3

咪係 s3都話佢做25扮變節最後先打贏佢

剩係記得wild cat最後出黎幫拖

但佢被秒殺了

好大過隻狗先

隻狗就算吧啦 樣又煩 聲又炒 又硬頸 又25 點解唔整死佢

今集Lot 超抵死呀

其實繼續打speedster先唔好睇喎
依家barry已經進化到無敵咁濟 又岀隻speedster屌打佢咩 仲記得s3 打完zoom仲繼續比savitar屌打 睇到嬲

arrow

talia真心勁正 陣女人味

最尾番黎報仇一刀秒左個醫生

flash下集killer frost好似會返黎

arrow啲女不嬲都正
衰在而收斂晒 無得瘋狂扑嘢

今集flash個奸角勁似jojo第二部d敵人

屌你

ralph 扮spider-man 係大廈穿梭

頭個2季

Flash今集0 fight scene

睇1、2、5、7就夠
s3、s4驚你棄

聯動集幾時開始

但打隻speedster唔係同佢鬥快好悶..設定上慢過barry既好大機會秒殺 wifi不破 如果有隻同佢一樣/快過佢起馬可以講多d先 而家打d唔識跑既好似要拖好耐支線先講到重點咁

一個女仔困左係入面會否比其他人輪姦
btw原來佢就係demon

12月2定9 美國時間

talia咁好打邊會比人輪到

佢戴住個電呃嘛 石Q一緊火就電暈佢的佢入房慢慢搞

我又唔覺得一個電呃可以電暈佢…當然唔知有冇得加力…有就正

我比較想知今集中間olie同talia打跟住cool頸個到講左句野叫佢咩頂住係咩意思 兩個夾埋比人扮電暈入房再作反?

希望佢唔好浪費Godspeed

上次打savitar後尾比iris救
屌你老母savitar跑緊點解iris會射到佢

cw係外國算唔算tvb 級數
从劇情同制作黎睇

全世界都屌呢幕…比個普通人射低個speedster

今彙iris好波,我嘩咗一聲

Cecile幫Iris教女

終於開始睇arrow s7, diaz呢個濕鳩boss都可以跨季

今集flash應該擺落萬聖節做

估唔到BL會有新品種敵人 最強sidekick又

好過tvb好多啦
劇情有時係on9 但製作同特技都有心好多
淨係arrowverse 每年都有crossover 呢d fan service tvb都追唔上
之前tvb仲吹到3000萬整張保仔特技

係囉，好想睇Arrow 同 Talia

畀著以前嘅oliver實會好似對huntress,Isabel 咁打完扑野

隻嘢成隻Halloween 個白面殺人狂咁

cw高質好多wo...tbb拍到arrow第一二季質素咩 連第4季都拍唔到啦..
更何況連動集屌打埋電影dceu

洪永城落水底抖氣冇泡泡

hello..barry..i want to play a game

剩係講打戲都>>>>>>>tvb
除左s4 個小朋友齊打交

個幕真係7到唔想睇

好過癮

大袋閃電俠

得kara冇事

左2乜水？

Zari？

咁講又好似有dd似

又真係似Micheal Myers+Jisaw 公仔

細個嘅sara同ava

都ok wo

Ruby

係咪冇波

你自己Search ruby rose睇下咪知

Doctor Destiny

睇返人地講漫畫版既藍閃電...無第3季果個咁膠 內容仲好好多

batman頭盔戴假髮

條龍
屌你哈利波特reference

同漫畫一樣

漫畫係面具黎

今次聯動集係講咩 D人叼亂晒身份

劇情越做越膠...
睇唔落去.
係班child登仔先話好睇

好似powerless咁姐
有時係悶d無聊d
但係我睇得幾開心幾過癮

聽日終於講caitlin

膠係呢套劇特色黎

點解膠就唔可以好睇

why no arrow sub :(

DC親生仔都要人救? nerf得好緊要囉
不過下下無敵又幾悶下嘅

????????
sor 唔記得o係電視要nerf哂 如果唔係觀眾會無野睇

點解我唔明你講緊咩

一早就有喇

當睇cult片都幾過癮

cw三劇連動預告

beebo hungry

下集diaz入埋監獄搞事
有冇咁屈呀

mick繼激勵華盛頓後又一力作

到oliver活受罪

其實legends識唔識godzilla

diaz條線肯完未呀

Killer frost is back!!!!

果然ARROW矮仔係有D野

3隻奶

felicity著到咁低胸都冇深溝

肥city不嬲都冇咩波

今季冇咁肥…但又未去番第一季.

仲要扮到無辜狗仔咁

全Arrowverse手臂最粗女角

肯比Diaz收皮未

睇Sherloque撚兩母女

唔係又係Diaz啲人呀? 開多條線好過啦 真係唔想再睇Diaz
下集預告Diaz反轉晒個監獄

victor係咪mr.freeze

係

diaz同oli同監獄?
btw diaz咁廢都反轉到

俄佬係咪想黑化肥利死蒂？
睇唔明佢係想幫oliver定Diaz

睇預告似係同一個監獄

肥roy真係好撚肥

一切都係diaz既計算之中…不過太煩膠啦…今季個未來線好吊癮

Talia

快D殺左diaz啦屌 一個冇超能力又唔識精通格鬥技既人可以玩2季真係屌出黎 強如tommy老豆勁完一季之後都比人屌打 佢仲要係忍者大師 diaz只係個cls既古惑仔何德何能做2季boss

岩呀…講計謀又冇chase咁勁

diaz係咁多季最撚廢
malcolm merlyn有錢 識格鬥技 精通箭術
deathstroke打過針 又識格鬥技
Ra's Al Ghul又識格鬥技 又有泉水幾乎不死 又成隊League of Assassins
damien darhk識魔法 本身又係League of Assassins不過走左肯定都好抽
prometheus 有計謀 識精通箭術同格鬥技
diaz 冇計謀 街頭古惑仔 剩識打爛仔交 吹雞 同賄賂政府人員

diaz仲識一樣野…尻叫oliver queen

條傻鳩廢到肥city都單殺唔到差d比人反殺
佢咁既料同第一二季arrow名單上面個d人冇分別
佢係咪編劇d契仔定奶過袋底可以r到2季boss黎做

個樣又唔夠大隻，感覺copy that 1on1 都打贏佢

今季diaz唔係都打咗針咩
但係diggle都同佢五五波
佢打嗰啲咩針嚟

我都想知 佢打完個下大力到一拳打爆舊石 雙手的起左個俄佬同殺哂佢d兄弟 但同diggle打55波 比新綠箭打到pk 定佢支針要keep住打先有效

可能下集同你講係專登入監獄

我都覺得係

多數都係 見佢大搖大擺咁行入去 係差在佢點樣係scpd出黎 斷估唔係又搵人炸差館下嘛

仲有Diaz 話佢自己最叻係有耐性喎

再炸既話究竟gcpd比人屠得多定scpd

死咁多人都仲有咁多人入警隊

我的志願

成日比人炸好慘

今集俄佬一開頭比diaz 捉左 以為佢會比diaz 洗腦折磨然後搞鳩oliver 同team arrow, 點知係比diaz 關係個木箱度放左佢走，個編劇其實想點 點解啲劇情咁兒戲
Btw, 以前prometheus 真係feel 到個壓逼感 好似oliver 既黑暗版咁，同埋完完全全禁住oliver 黎砌，而家個diaz 都唔知想點，個角色冇咩深度唔夠立體，咁都做到boss

紅髮女係新劇黎？佢叫咩名 ？

batwoman

ricardo dragon差唔多成個DC入面最好打都比佢地整到咁廢
其實再用同一個boss玩多季其實幾正
不過呢個Ricardo dragon只有煩膠感覺
如果係用prometheus玩多季就正

應該係因為前幾季d大佬都係好抽
再出落去都係不斷打
所以整件係玩corruption嚟想搞掂arrow

仆街臭西食到Ollie

Dragon又係要破壞個市場好鬼煩
所以prometheus先咁正
佢對破壞城市零興趣原全係私人恩怨黎報仇

完全唔明放係箱入面有咩意思 等個炸彈爆之後同team arrow攬炒？

Elseworld oliver 咀iris，同上次咀kara真係天同地

如無意外下季會唔會咀ruby rose

想佢同talia做愛

本身以為talia會係今季boss 而家睇落又唔似

佢果陣韻味

係幾正既 youtube d外國網民都話就算佢爛左面都好正

佢個口音都好正

唔係好識分口音 剩係識小小分英同美

上一季頭個幾集都有keep住講deathstroke同佢個仔以為會好吸引
後尾好似因為版權問題傾唔掂數後半季條線改做寫晒Diaz
當時已經頂唔順一個區區古惑仔可以磨爛蓆玩成季
吹到連最勁既幫會The Quadrant都俾佢一個人滅團
點知季尾死唔去, 仲要延續落黎今季

真係好怪 一個咁既人可以做到2季boss

雖然佢漫畫好勁聽講 但演唱做唔到種氣牆 跟班料黎

漫畫點勁法

james真係好煩

點知係比diaz 關係個木箱度放左佢走，個編劇其實想點 點解啲劇情咁兒戲

<<有炸強嘛

Legends of tomorrow今集又reference大白鯊又reference Stan Lee

但又咁易比人救到 一開頭仲聲大大話要俄佬幫佢destroy star city, 點知說綁個烤蛋仔係俄佬度 真係唔知佢想點

慣左diaz係咁廢了

flash上年差d闔球鏟都冇事，arrow居然未打完打垃圾diaz

有冇留意到今集 legend of tomorrow Constantine flashback入面果個係唔係supernatural既Michael
唔通玩crossover?

定係papa midnight

每次見到箭神第一戰個trailer我就覺得ollie做到入型入格d

agger..eggsy射箭有d柒味 雖然佢練到好勁 但ollie射箭好撚瀟灑

真實射箭係咁射wo,
ollie個d 企定定一支支擺位射根本太慢

ollie都可以係咁射…之前有試過

關咩事，非常駐演員成日都cross幾部劇

好痛苦，thanksgiving 今個禮拜冇劇睇
但下星期四劇連動又好祈待好興奮

問題係個裝扮好似
仲有continetine又係玩鬼神
crossover係有得諗既

照有綠箭WO

supergirl都有wo好似

FLASH 都有

elseworld究竟係第2個世界定同一個世界

我都想知到底玩咩

係喎，原來我睇個劇表唔update

應該係同一個

我睇wiki..

改reality咁即係Lot s2咁樣掛

有無人好支持Manchester殺人報仇

突然覺得今集supergirl比人困住個到好緊張

呢個時期正路都唔會再玩暫停架啦
始終去到12中期至1月大把時間佢玩暫停

仲有easter

睇緊有D劇停，以為佢地都停

G持但唔明佢點解要呃埋sg同火星佬

下集講Nia既預知夢能力
但好似好突然咁，之前都係每集一句咁樣突然就直接講佢有預知能力

死獌狗

佢明明都有超能力 係超人嘅敵人之一 (TV無是但啦)
The Elite喺之後應該會出現........到?
darkseid講過supergirl(kara zor-el) 能力上係勁過佢堂弟超人
但往往越勁就越要廢 好似火星獵人咁.....

睇今集arrow trailer..diaz入到監獄都好似冇王管咁

好正常…好似話kara照yellow sun既時間長過clark...所以勁好多

過度神化

平凡人亦可輕易被神化

Sara副body真係痴撚線

老左冇咁好j 皮膚好多班...以前arrow s2個期真係真到癲

Arrow今集
Arrow今季真係回勇
驚佢出獄之後又會開始悶
Oliver係監獄成條線都好好睇

講真佢未必關今集d大陰謀事,但係佢一定唔會係無辜同被人陷害

睇左今集未?

Bronze Tiger同Oliver一人一層掃蕩監獄個幕
幾撚驚BT會死 Arrowverse反派洗白多數都冇好下場
估唔到既係佢地會係今集一次過解決曬Diaz、星塵同Brick
唔知星塵同Diaz有冇死透，不過Stanley痴左線

In the DC comics, Stanley Dover is an amateur occultist who hunted and murdered young children, murdering them to use their blood as a means to attract a demonic entity, coming to be known as the Star City Slayer.

睇緊

星塵咁都唔死?

7集寫到佢出返黎crossover

見佢仲典左幾下

雖然無左diaz好開心

但後半季邊個做boss?

唔好係死矮仔 咁我寧願要返diaz

矮仔應該上唔到Boss位，但肯撚定會再出現一兩集

longbow hunters?

Bronze Tiger型撚到

no-look shooting
點解要剃鬚+唔戴兜帽 好怪

Oliver真係命苦
岩岩出獄番屋企屎忽都未座暖
就要去搞elseworlds
連個現實都比人改寫埋

有冇人留意到最後拉遠個全景shot Diggle消失左

全世界都知佢係邊個啦 仲戴黎做咩

打black suit superman

我意思佢光頭look麻麻地 戴兜帽好睇d

原來今集又係James Bamford執導
佢執演既差唔多集集都好好睇
至少佢拍個d fight scene一定特別正

Kara被捆綁

The Fastest Man Alive

我都睇到 以為會勁到佢走但冇囉 佢又好似冇渣車 但冇左影

出獄唔係起碼換返之前套衫？

今集唯一敗筆

笑撚到仆街 等陣再睇多次熟肉先
法國今季追到傻左 10點已經上網搵生肉放落電話晏就lunch time自己食跟住煲 真係太正

今季有生肉就食
上季有無生肉都唔想睇

Metoo 不過上季係熟肉先睇

今季堅持等1080p

今集Arrow似上季 season finale多D
想起上季果finale

其實係唔係上季中途換左編劇
新編劇等咗半年先想到點收尾

想寫喪鐘同佢個仔
點知比華納一刀切

會唔會另一個arrow先係boss

Diaz真係死咗？睇唔清楚嗰刀oliver點樣插入去
有個問題，一開始diaz唔係喺煉獄島追felicity同William 咩？又話oliver死埋
係唔係我睇漏嘢？

Diggle is a speedster
係咪已經Elseworlds緊

Diaz咁就收皮會唔會有d快

Diaz無死 岩岩睇ign

不過我覺得有啲膠，oliver比人打左咁多下幾拳就秒diaz。

不過今集好睇

睇左arrow s07e09 promo
oliver除左帽露樣去維持治安係咪痴撚線

大家都知佢係邊個啦 再加上反對反治安維持者法案呼聲咁高

到底batwomen幾時先有得睇

今集又係睇到好緊張

唔剃鬚貼近漫畫好多

屌我諗矮仔係大BOSS架喇
玩針對嘅劇情應該好睇嘅 (希望啦)
S2 S5 劇情都係玩針對

屌你 Diaz 同Oliver講電話嗰時我以為佢想揸碎部電話 show 比Oliver佢大力咗幾多

個幕好似夢黎

矮仔有d joker feel 痴痴地線 見佢今集幾好戲 因愛成恨咁款最後走火入魔殺左人自己走

屌你老味，除咗一開始打爛塊牆之外真係完全唔覺Diaz 打完針有幾勁 咪又係一把刀仔搞掂佢，個時柒Roy 係咁咦徒手捉住支鎗硬食粒子彈都冇事啦

男Cupid

屌, 最尾ollie冇殺死diaz, 好怕佢之後會再出現

明明oli講明要殺佢,又玩放生

憑咩呀呢條友
暗算呀?

應該殺左啦
仲以佢die in prison behind bar

今集不足係個下反殺
咁不如diaz講講下野踩到碎左既相冼親吉死自己算

有既 快左 大力左 耐打左

都明佢輸 冇操咁耐 又唔食飯 不過兩下反殺又快左小小

就算死左都可以返生

係…ollie發夢…

頂…唔講唔記得diaz打左針

真係冇乜點show到出黎

會唔會一刀就死呀 Oliver好似食咗佢幾刀都冇事

maybe diaz禁藥真係勁左...?

吉個位應該似心wor
oli食幾刀好似都唔係刺傷

食藥體能上升兩倍
但0既兩倍都係0

nate老豆會有咩陰謀?
一開始見到佢有啲意外 點解條友咁熟口面
原來係bttf嘅biff
btw個個都J sara 我照J返gideon
RIP應該遲下可能或者會出現返

我希望rip一世都咪撚再出現
Gideon真人幾時再出場呀

oli 瞓地個時都比Diaz 一野插過落去

When you're the fastest man alive but you get struck by lightning
I think he is not faster than a lightning yet
what tf... so he can travel fast enough to travel back in time but not faster than lightning

插Oliver 左手手臂之嘛

一開波見到sara咁樣真係呆咗，正到癲

應該唔會掛，金髮英國佬已經有Constantine
如果唔係又要見佢側起個死人頭

好多bug , 明明好打過忍者大師 又抽得贏以前啲其他大boss, 今季入到去好似唔識打交咁 啲二打六係咁易都傷到佢.....

Bronze Tiger唔算二打六啦 反而覺得Brick同星塵廢左好多
唔通集集都無傷通關咩

坐監無操開嘛 同埋明顯oliver係監獄入面係最好抽果個啦 前幾集跳上第二層捉住brick

出獄呢集好睇到 之後出返fefe又會直線下降

佢成日唔食飯囉發現 次次見陣佢拎完野都擺係到唔食既 有bug

今集突然間反殺diaz有啲估唔到
打打下無啦啦一下ko左

男神唔使食飯的

佢反殺快到幾時拎把野出黎吉左落diaz到都睇唔清楚 仲快過反殺忍者大師個到

反殺忍者大師同第四季最後企定定拳頭交都係arrow黑歷史 今次個反殺都有啲膠，全程比diaz屌住打無哂力一野秒返佢。Btw 我鐘意第6季同diaz個雨中對決多啲，個配樂加埋個畫面真係不得了。

忍者大師個到我反而覺得冇咩 用番佢既招黎殺佢 第4季真係最on9 7季之中得第4季係最廢 唔係有渣康吊下癮同埋想睇佢妹復活加黑化我諗都棄左唔睇

第3季用返個招其實幾好，算有啲心思，但問題係雪山對決好睇過最後決戰好多

都係既 最後個到如果打耐d會更好

重點用番同m2招搞掂ra's

我已經諗起個死人樣

突然諗起 flash museum 會唔會講barry就係savitar
Nora知道老豆原來都會變奸唔知點諗呢

坐監冇操呢個說法有啲勉強
一個人打開啲對手係怪物級，而家監獄個啲只係普通級，都冇可能打到咁 ，oliver 真係嚴重被弱化

有冇人估新green arrow 係7 roy
身型都矮矮地 又漲漲地

有機

唔係話係同父異母嘅細妹？

佢應該去fantastic beasts做newt兄弟，
一齊側住個死人頭

係戲院睇到我一齊頭已側

都似ROY 之前佢打DIAZ個集睇到隻眼似係ROY

Flash5x07邊到有得睇呀
次次最快都要等到星期四

如果係roy又冇必要喺Team arrow面前隱藏身分wor...下集原本個title係「my name is emiko queen」，改左做「unmask」,我原本仲估係咪Earth2 Rorbet queen同shado個女

睇黎改左劇情

我覺得似未來William

真心唔識 無睇dc comic book 只睇過CW 劇
屌上季已經中途轉故事線，今季又黎？唔好玩啦

今集gideon做咩係咁刷存在感

我覺得係roy...因為未來線dinah好似好憎roy..又問roy記唔記得自己對佢做過d咩

同埋個新green arrow 好多啲空翻動作 記得上一季roy比人洗左腦之後去左star city偷野，oliver 個時追佢個陣，roy 走佬個時有好多空翻 parkour 個啲動作。

唔記得點解會死左腦

btw...我諗起後空翻完之後比nyssa.......

唔太似 未來will仔瘦瘦猛猛咁 佢又似佢後母專精電腦

未來william點黎？佢唔同flash...如果earth 2 都講得通

睇完Flash5x08 Trailer 好癲
第100集

我淨係覺得nora盡得老母真傳，一樣咁煩膠
Btw, kf咁快就可以自由轉換

一開始都同情nora
上集好返 今集又煩過

柒ROY轉身

BARRY又唔知做左咩黎...?

好過而家唔知做咩吉死左DIAZ

去到宜家有冇手足仲會追晒咁多套

但係新green arrow睇落瘦啲高啲
roy就肥屍大隻條頸又粗
唔多似

Nora好撚煩 west allen一家條線好煩膠 幾時完左佢
今集講cicada origin仲好睇過個主線

Mardon出場講兩句咩都冇做過 以為佢會走佬
天氣女巫件衫柒到好荒唐
我最唔滿意Cicada一樣野係佢把聲要特登壓低，雖然有解釋係因為佢插穿個肺，但都係有啲刻意
不過好過Diaz

漫畫好似無解點解叫Cicada, CW反而作咗個算合理ge理由

其實佢個復仇理由頗牽強 大把人比meta害得好慘
佢只係咁啱比把meta knife插到，而且Grace仲生存緊
但其實我覺得醫生似係有啲野 最尾好似借啲意想manipulate 佢去搞班meta咁

真係高？有一幕係wilddog 拍埋new arrow 一齊 佢地係差唔多高 點睇

k

有，只係不嬲冇睇開supergirl 同Gotham
Supergirl都係睇連動

Bronze Tiger真係好撚型 睇番wiki佢識好多樣功夫 唔怪得合打起上黎好紮實 拳拳到肉咁 之前比佢拎住隻爪真係哂左

有…gotham下年先有 隔離titans都幾好睇

Roy前幾季已扮過green arrow，
如果又係佢會好失望

個陣好似為左退場先寫走佢

係roy嘅話speedy又去咗邊

speedy(thea) 上年跟nyssa走左

真係好想知邊個係arrow

救命呀 有咩係2個speedsters會做唔到嘅野? 唔夠加多個wally
可能編劇都知道 如果有漫畫一半咁勁 應該3~5分鐘1集 / 1個單完
唔使半季 所有反派就捉哂.......
但都唔好削弱得咁勁先得架! RF你都係出返嚟啦
一係整個godspeed嚟喇

其實有D似SG今季奸角

基閃電係唔係半季完等一月再開

仲諗住會借mardon打佢個女

好撚好笑
90s flash套suit重靚過佢地

重新設計過套衫啦

估唔到batwoman件衫會整得咁好

John Wesley Shipp做jay garrick同barry都型過grant gustin

做Barry好似太大隻

CCPD

右邊Diaz？

Deathstroke個仔？

Elseworld 好好玩

佢又話唔拍嘅

屌diaz

返黎玩下姐

好撚過癮
Oliver見到會有咩反應

根本第5季套suit最型 又似漫畫 宜家呢套真係柒到ON9

打錯 係S4

個頭套變番包下巴已經好好多

上季靚好多

上季靚勁撚多
今季呢套樣又柒 設計又HEA

Diaz好細粒。

最好玩既LOT冇份

diaz here!!! u need to let me help you stop him

gay test?我一望係條腿 仲要著埋高踭鞋 好撚淫呀

突然發現Ralph Dibny第一季已經死咗

2:45開始睇 3:00數到Ralph Dibny

flqshpoint已經可以解釋哂

killer frost不嬲都正…同埋佢d表情好得意

Robin?

痴漢OLIVER

果件新衫可以比邊個著係變型

陳冠希

Sara同Kara互換應該都唔錯

中間個猥瑣大肚腩cosplay阿叔乜水黎

應該係搵ARROW同SG影相既FANS 著住左FLASH套杉COSPLAY個D

瞓地班人係咪有Smallville Green Arrow

ollie都carry唔到應該冇乜邊個得

無啦啦彈過earth-90 出來

無記錯Earth x那次先話得5x幾個平行時空

50幾個Known Universes姐

係囉 唔係得52咋咩

應該係

90年代flash
食字叫earth-90姐

如果真係出埋Smallville

屌我中伏鳥

Oliver好識玩野
不過好多人估應該係關佢間酒公司既事唔係crossover

前少少仲有個著紅色衫，但唔知邊個黎

應該jesse quick
如果冇睇錯

Jessie

我有冇miss左d野…點解manchester會知ben係agent liberty

唔知佢今年一唔一齊玩

上集佢審左條友

係咪困左係浴室個個人… supergirl一集沙糖一集屎

btw..,kara其實唔洗work for government都得啦…自己衝出去救人…又可以好似james咁jam警察條頻道

聯動得咁少嘅？仲以為成集sg都係

下星期先係

Ben是否Arrowverse最唔打得既Boss

IRIS

You mean Flash?

BARRY
YOU
ARE
NOT

IRIS> Savitar > Flash

官方14年有講過DC世界,1-52果個叫萬天儀世界成個都比神速力包圍住(佢果陣有講係暫時只知道52個平衡宇宙 可以再多D)

Map of the Multiverse係Multiversity漫畫設定

超女弱化得咁緊要

個boss係漫畫咩角色

出左咁多角色

除左舊GA, 最驚訝係有Huntress同舊Captain Cold

左邊Amazo

肥腫難分既阿叔都可以入埋海報入面咁正

個配色咁anti monitor

年年都要講一次
提早講定先
唔知下年crossover可以點超越今年個個

淨係冇睇supetgirl同black lightning

Ultron

今年crossover剩係有大超black suit已經好有睇頭

屌lot
我唔撚想睇Constantine搞gay呀屌你老母

今集同邊個

佢記憶中嘅黑鬼

搞基仲要唔靚仔

好煩呀d政治正確 完全破壞左套作品既效果 硬加黑人 女權 gay佬呢d真係想死

Nia越睇越正 點算

人地係女人 放心J

我驚遲d真係j左

反而奇怪Nia話佢個星球係女人先有呢種能力，但佢本身係男人 姐係變左性就有？

編劇捉蟲

我都記得第二定三集nia先同james講話自己做左變性手術

外星人既野…...我地唔明嫁啦

睇狂野版amaya好過
好想同佢瘋狂飲酒

咁佢本身就係雙性戀

我意思係總有d夾硬加落去既政治正確

咁人地本身design就係咁 就冇得講
你話人地本身直 拗到彎就可以咁講

佢個角色幾特別吖

做乜又走多個queen出嚟？
Dinah真係好有女人味

Dinah擺pose有陣柒味

oli妹有d柒
同埋.....diaz做咩撚野又唔死呀屌

好似s5反骨妹 大隻版

一開頭我都以為係佢大個咗

有無網睇到 楓林又唔得了

想睇oliver同talia/dinah做愛

諗左一陣邊個反骨妹

點解又有個妹

未有字幕未睇 剩係睇左lot...

Emiko queen係邊到彈出黎

唔怪得lot唔crossover
John搞單咁大既野出黎
下集要執屎

blackstar幾正喎

講起反骨妹又諗起爛布佬

felicity快D去死啦

Thawne, Zoom, Savitar

100th

之前要救世先改timeline，依家咁容易就比John 搞灣
咁大彈屎要執幾耐？

rag係咪唔再出？
嗰堆新人係得佢聽ollie支笛

應該唔出啦 個核爆炸到佢冇哂魔法

可能下季lot 就會見到佢出場呢 依加都等緊ray條女坐完監

SG堆感情線三季都睇到悶到訓著
唯獨今季james同lena又幾過癮
上兩集嘈交一路睇一路笑到我

James:我咪冇事囉
Lena:我幫你同DA講數你先冇事咋 弱智仔

第一段james話宜家講公事我要去採訪
Lena話公事嘛宜家我係老闆叫你上電視
已經笑到我仆街

第二段lena爆枱底交易james先冇事重好笑

Lena好靚

的確越睇越順眼

Brainiac 5好成功咁取代甚至超越埋winn
夠好笑又有氣氛
MM走出DEO自由做自己又係舒服左好多
DEO俾Alex自己磨豆腐磨飽佢
山齊士都好戲
本來SG今季應該係唔差
但係硬將反移民套落黎反外星人真係膠到出汁
集集都尷尬到

Alex

加少少無所謂, 問題係加得太多

Brainiac打交好好睇

終於睇左今集lot
最尾個幕好型
Btw 有冇人覺得Mona條線幾好睇

屌咁多搞嘢scene一係男男一係女女癡撚線
我淨係想睇Oliver屌女咋

唔知點解覺得Manchester black 型到仆街

根本佢一個人做既人已經多過曬成個DEO

Oliver 個肚腩好似越黎越大咁

Flash最後係RF定Sherloqe黎？

估唔到個新green arrow 竟然係

下星期出真身

正

係監獄冇操係咁上下

RF

Killer Frost 大叫 NO！！！！！ 就會出到黎

係Yourube睇左少少Flash 5x08
好癲呀！！！

HULK

跪求睇arrow flash sg既網

一提Tornado Twins就諗起成個CW Flash都係一個錯誤

To me it have been wrong for centuries

每次一出都係拯救世界

完全唔明點解有人推Amaya同Zari

arrow無晒監獄scene 即刻比LOT/FLASH比下去
cat Zari

反而想知mona作用係乜，都佔幾多戲份

milf

未來線都好好j喎

初頭以為只係Gary既對像
但今集咁多戲份

Amaya British accent 不知幾好j

TOM真係好撚正

佢做thawne真係有種心寒感覺

Youtube好多人想佢地sheshe

屌又sheshe？
要寄刀片

Zoom回歸客串出黎都唔知有無10秒

不過今集幾正，帶個女返去睇返以前經歷嘅事。

得番Ray力保不失

老豆仲有私生女?
唔知老母係邊個呢

咁既質素都可以做lot, 全套最醜的女

真 仲柒過鷹女都好難得

Flash 果套 suit 可唔可以換咗佢，真係好撚柒

呢啲咋傻扮懵既女已經好煩，仲要柒既

究竟 nora想點

佢係頗出名既女諧星

我諗諗下有樣野好唔明，點解Reverse flash今集先知barry個女叫nora，咁未來2049time line嘅Reverse flash 點有可能知佢個名叫Nora。

明明跟劇集time line 嘅 RF係最後死左，佢一定唔知Nora係咩水 不過第4季Earth X個個已經超級大plot hole了。

Plothole呢樣野由第一季已經有

估佢唔到會出返eobard thawne
但同nora有咩關係？

Flash呢套野無一季係無bug

似係nora無老豆 所以周圍搵同老豆有關的野 搵搵下搵到thawne
thawne想借佢過橋救自己走掛
睇佢今集唔知thawne殺左barry老母就知之前應該一直fake緊nora

應該係未來係RF作為mentor咁教Nora有關Flash既野
但Nora就唔知RF係Flash殺母仇人
所以最尾返去2049問佢咩事
但係都係估唔到2049個RF係邊到出黎 同埋點解又用Wells個樣
死都唔請返原本個樣個演員
Zoom請返黎又得幾句對白可惜在啲